@book{book_key,
	address = {City},
	publisher = {Publisher},
	author = {Smith, John},
	title = {Book title},
	year = {2012},
	volume = {3},
	series = {2},
	edition = {1},
	pages = {123--200},
	month = {January}
}

@article{article_key,
	address = {City},
	publisher = {Publisher},
	author = {Smith, James},
	title = {Article title},
	year = {2013},
	volume = {14},
	number = {6},
	pages = {1--8},
	month = {March}
}

@online{gnomepage,
    title= {Gnome Home Page},
    url={https://www.gnome.org/},
    urldate={2018-12-30}
}

@online{aw,
    title= {Arch Wiki},
    url={https://wiki.archlinux.org/},
    urldate={2018-12-31}
}

@online{aw,
    title= {Arch Wiki},
    url={https://wiki.archlinux.org/},
    urldate={2018-12-31}
}
@online{flatpakOficial,
    title= {Flatpak - O futuro da distribuição de aplicações},
    url={https://flatpak.org/},
    urldate={2018-12-31}
}
@online{gentooAbout,
    title= {The philosophy of Gentoo},
    url={https://www.gentoo.org/get-started/philosophy},
    urldate={2018-12-31}
}
@online{mintAbout,
    title= {About - Linux Mint},
    url={https://linuxmint.com/about.php},
    urldate={2018-12-31}
}
@online{archAbout,
    title= {Arch Linux - About},
    url={https://linuxmint.com/about.php},
    urldate={2018-12-31}
}
@online{manjaroAbout,
    title= {Manjaro - O que é Manjaro},
    url={https://manjaro.org/what-is-manjaro},
    urldate={2018-12-31}
}
@online{antergosAbout,
    title= {About | Antergos Linux},
    url={https://antergos.com/about},
    urldate={2018-12-31}
}
@online{gnuSite,
    title= {O Sistema Operacional GNU e o Movimento de Software Livre},
    url={https://www.gnu.org},
    urldate={2019-01-04}
}
@online{UnixHistory,
    title= {The UNIX System -- History and Timeline -- UNIX History},
    url={www.unix.org/what_is_unix/history_timeline.html},
    urldate={2019-01-04}
}

@online{debianSocial,
    title= {Debian Social Contract},
    url={https://www.debian.org/social_contract},
    urldate={2019-05-01}
}
